帶旗以示我哋嘅熱愛有冇得諗

任 何 人 公 開 及 故 意 以 焚 燒 、 毀 損 、 塗 劃 、 玷 污 、 踐 踏 等 方 式 侮 辱 國 旗 、 國 徽 、 區 旗 或 區 徽 ， 即 屬 違 法 。

有 關 違 法 的 詳 細 條 文 ， 請 參 考 《 國 旗 及 國 徽 條 例 》 和 《 區 旗 及 區 徽 條 例 》 。

Push

點都可以老屈話你侮辱國旗